[突發] ８３１上街大鑊

大鑊喇，好似無人tui

推

Push

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

831 831 831

試下 唔好用推 講：
不要檸七
狗 不要 檸 七
98190979

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

831見

831
遮打見
係時候吶喊了

推活動po

721

831遮打花園
為什麼
因為這是我的責任

tui

831

勇武回合

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

8.31 9.1

tui tui tui

推 閃到眼都盲

TUI

和理非要人

好閃

98190979

831大鑊啦⋯林奠

push

推 8月31 9月1同樣重要

推啊 一定到

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
831 901 不見不散！
-
被捕後，堅持冇嘢講，我要睇醫生，我要聯絡律師！

推
fb極少831post
係咪即係同林鄭講雙普選可有可無？

#dan

我要真雙普選呀屌佢老母

Tui佢老母
721 811

831
831

大撚把，已經第一次吹雞叫fd去

一定出

推
#metoo
#8.31

好多人淨係中意上fb
多啲係fb cm度貼圖

831
一齊推

幫你推爆佢！

其實呢張poster個831係細到好難睇
有無人整張大大隻字831？

推。

831 901

tui?

推啦屌

831民陣雙普選遊行

手足到時見

推爆佢

831既去連登以外既地方宣傳仲好啦

828
831
91
92
93

推呀

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

行動post
推

Tui

Tui ar diu

831推

推撚到你仆街

831831831

831！

點解冇人以德輔道中/皇后大道中為目標?

次次走去干諾道中,龍和道,夏慤道,都係空曠地方,比人打鑊甘,食彈食鑊甘。

德輔道中/皇后大道中,雲集各國大中小型金融機構,頂級律師樓,會計師樓,多外國人,令對家有顧忌,內街又多,四通八達,變化大,諸君何不圖之?

pish

9不要9檸9七9

切原點就係831
必須團結上街抗爭改變

Tui kui lo mo

推推推

出撚硬

推已經冇嘢可以阻到香港人

流亡咗傷咗拉咗既人想出都出唔到
唔推爆佢不是人
8.31
9.1
9.2

831係一切既開端

31/8 15:00 民陣大遊行，星期六維園見

借啲文宣黎轉發

tuiiiiiii

721 811
屌 全民上街呀

9月入機場

721 811
831上街
91入機場

tui？

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

支持

推啊屌

831遮打花園
堅持呀大家！！！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推
8318318

TUI!

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

[black]831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷[/black]

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

推上頂

五年前被人剝奪，今日我哋要拎返

人手置頂！

831 901 902 903

831 831

批唔批都去

TUIIIIIIII!!!!

出梗

See u啊手足們

推！

少少意見：推Po 可否不要只寫「831」？後面加埋「遮打見」啦？就咁寫831好似吹奏緊831框架咁

You

831 去遮打

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

後推

推
俾呂麗巴搶哂風頭

真雙普選！

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

pushhh

831 901 902

721
811

Tui
文宣

推吖

集中一個ok?

好懷念以前仲係中學生嘅時候
係時候補返以前做唔到嘅嘢

推！

五大訴求
缺一不可

連儂牆poster,memo都唔多張
準備人數少過71

行動要推

Tuiiiii

#passHKHumanRightsDemocracyAct
#GlobalMagnitskyAct
#Chinazi

Pushhhh

五大訴求 缺一不可

勇武唔好出咁密，POPO 只會愈捉愈癲
留力集氣，大時大節同佢賀一賀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

Pushhhhhhh

推出同溫層

每晚10點窗邊大叫

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

擁831

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

Goooo 我要真雙普選呀屌

留力機場

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

推推推推x1000

Tui lun bomb nei

831街頭見手足

想問 照行？
今次難啲叫超級和理非出..

831一定要推爆佢

父債子還

班和理非點算?

要夠人多先拉唔到

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

831 遮打道

我有d迷茫
31去到3號好似場場硬仗咁

加油
堅持
7條人命
2隻眼
9百幾個手足被補

行街街。 做運動

推

五大訴求 缺一不可

光復香港

認真 星期六唔想比人拉同抄牌 純粹想出黎支持
有無方法